覺唔覺買六合彩淨係買五個半字既人好撚小家

俾個十蚊八蚊但又想中頭獎 咩心態😂